airpods pro 叉電盒

有個包裝盒都好似得

我唔見左粒耳筒，得返個盒 同你相反

正解，我試過